[趣味1q題]睇死冇人可以3頁內秒到

3頁內秒到嘅，我直播切j又點話呀？

因為北京不覺

秒

屌你老母

無人想睇你粒花生米

「好熱」有23劃，二三=熱衫，佢嗰件大衣應該係熱衫，所以出汗

因為佢標冷汗

好佩服你嘅勇氣，一般人都冇膽覆d咁柒嘅答案

因為屋企好熱，所以回家後先流汗

因為插住震蛋

咪搞咁多野喇 答案呢

佢係一個西伯利亞人

東京熱囉

老土

因為佢真係好熱

行到成身汗

出冷汗

啱咗

因為冇lift要行樓梯番屋企

同松露有公路有得fight

因為係連登仔絲打 所以唔覺凍 仲好撚熱

佢跑返去

屋企係沙漠

她的家在非洲

你個答案咪低汁過依個

因為她家不在北京

肚痛

堅係啱咗

笑死，竟然冇人答得啱

因為佢係死肥妹

睇死你d答案都係柒

推到3頁 開估
睇下樓主個答案有幾高質

最似

因為回家有暖爐佢繼續著大衣所以流汗

等笑佢個答案

因為作者係澳洲

因為北京係夏天

因為冇落美極

仲未有人答啱

因為d雪溶左

老實講北京不覺都唔算太高汁

一件大衣
但N件 小衣/內衣

答案呢

全球暖化

東京熱北京冷?

因為穿著大衣很熱

室內有暖氣

呢本野我細過睇過

因為佢行細巷，大汗疊細汗

開估啦 3頁啦

見到鬼 標冷汗

因為佢係西伯利亞人

唔中都希望相近啦，話晒都係金毛

攞你個答案出嚟啦咁 睇下有幾高級

果然係冇人答得啱
我唯有開估啦

唔好係柒答案

答案：

是不是覺得此題怪怪的?!此題疑點很多, 整個劇情是可以推出來的~自己在題中找找線索~

On9

咁我認輸

樓主屌你老母冚家鏟

咩人睇咩事😂😂

因為即使係好凍，着住件大嬲係真係會出汗

on9

睇完個答案就真係汗流浹背

呢本書仔以前有睇過

好似有好多集

樓主可唔可以講番個名比我聽，等我可以重溫下

個答案真係睇完屌撚咗一聲

樓主老母比變態男子姦

兩張圖個女主角都唔同既

切啦樓主

屌 打擾伯母

笑死

攞本笑話書來出1q題？

因為佢屋企開左暖爐

個答案鳩得黎幾好笑

笑撚到

屌你我有兩本

我睇緊啲咩

仆街本書樓豬你寫嫁 咁撚岸柒鳩嘅

呢個真係好撚好笑

樓主本書入面係咪全部戇鳩答案

想知呢題答案

地球會多左一個人

本書咁on9

如果係咁而家應該係1930s

屌

無關係

咩怪書黎架

痴撚線個答案

又秒
屌你你係咪都有本書

咁撚似小學嗰啲紅蘋果 木棉樹嘅on9 1Q題

呢啲IQ題小學雞年代聽唔少

笑撚到我 以為有幾高質

比樓主答案嚇到汗流浹背

回憶啊

但真係幾好笑

屋企有呢兩本野 屌

你地

樓主整多幾題問下啦，失眠俾我笑下都好

笑撚到hihi

屌你回帶

正評支持樓主繼續出題

我唔係樓主 但都可以整住一兩題先

因為飛來的不是鳥

到左有邊題冇人識

個鐘壞左

生存！

呼吸

個post變左睇書

睇黎本書實在太多人睇過
唔出了

真係每個答案睇完都會屌哂老味

童年崩壞

英女皇未有答案

俾人秒左喇

On9 乜撚嘢書嚟嫁

而家睇鳩到仆街 但小學雞果陣一定會借嚟睇

睇多一兩題都跟到佢個logic啦

個鳩案鳩到我笑左出黎

本書夠膽死出 條友真係未比人屌過老母

用屌鳩人既心態去諗

熱衫個答案仲好過個官方答案
雖然兩個都柒

我屋企有呢本書

好撚好笑
細個真係成日睇依啲書
原來細個係咁on9

唔知各位巴絲有冇睇過
我細個睇奇案考智力仲有成個系列
好撚高汁

有 前排掉哂d書

我屋企都有呢兩本書

醒目仔破奇案
屋企仲係到

屌 我以為係有隻雀仔跌落水

點解明明係冬天好撚凍但樓主既老母都可以熱撚到濕曬？

答案：

因為樓主既老母比人追撚住黎屌 屌到汗流浹背

笑咗我成分鐘

樓主智商好低唔係正常人估到

我都有幾本 細個個時on9當有趣

乜撚嘢書嚟嫁

屌我都有嗰兩本書仔
細個睇已經覺得個答案好鳩

垃圾答案

個小姐淨係著一件大衣 佢仲變態過個男子